得罪講句，d證據斬件上，等班邪教左膠投撚左拉登之後先知道真相，先可以令佢地反省反思

未投=未中伏
已投=中撚左大伏

根據我多年係高登連登動物園觀察
同一單case未中伏同伏已中既會員情緒都好大差別下

未中伏者會慶幸自己冇中伏，仲會恥笑d中伏者
而中伏者就好撚好撚好撚嬲，一撚定會出post發洩/狙擊/數臭

要令佢地晴天霹靂，一野由天堂打落18層地獄，終生難忘既唯一方法
就係要等佢地中伏

到時佢地咪又係咩都睇唔到就算鳩數

左膠不嬲阿叻上身